一位成功的作家发现自己成了19世纪的奴隶。 “战前”直面过去，努力“向前迈进”radmarya | 2020年9月17日b|财富 
 安德烈亚斯·韦伯是柏林的哲学家、生物学家和作家。 草地教会我们什么-第90期:绿色的东西Andreas Weber | 2020年9月16日|Nautilus 
 阿里·法格巴(Ali Faagba)是一名广告文案、内容营销人员和科技自由撰稿人。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 作为一名自由撰稿人，她擅长市场营销和平面设计。 六种方法优化爬行预算的SEO |四月布朗| 2020年9月9日|搜索引擎观察 
 比尔·马尔科姆是全国唯一的LGBTQ价值旅行作家。 逃到印第度周末|比尔·马尔科姆| 2020年9月4日|华盛顿刀锋 
 在他看来，作家只有一个职责:出现在他的书中。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 27岁的斯宾塞被称为作家和单口喜剧演员。 来见见史蒂芬·弗莱的未来丈夫(不到他一半的年龄)|汤姆·赛克斯| 2015年1月6日|每日野兽 
 几十年前，这位编剧兼导演写了一集动画喜剧，但从来没有出现过。 这是遗失的贾德·阿帕图“辛普森一家”插曲，由贾德·阿帕图执笔，2015年1月6日，每日野兽 
 这位《完美风暴》的作者谈到了战斗中的兄弟情谊以及日益加剧的财富不平等带来的威胁。 Sebastian Junger谈战争、损失和分裂的美国|每日野兽视频| 2015年1月1日|每日野兽 
 他的父亲是一名作家，母亲在保险行业工作，两人完美无瑕。 世界上最伟大板球运动员的故事|威廉·奥康纳| 2014年12月24日|每日野兽 
 威廉Woodville死亡; 著名的英国医生和医学作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 同这封信一起附上的是同一作者写于1622年7月30日的另一封信——前一封信副本的附言。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 克里斯托弗·班纳特死亡; 伦敦著名的内科医生，医学方面的作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 我认为，在1914年以前，以这种方式站在公众和作家之间是不可能的。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 英国诗人兼杂文作家理查德·布瑞斯韦特去世。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔